15/11。上水白衣人周街打人之後，「龍豐藥房」倉庫即圍鐵板！！！

地點：粉嶺工業村，業暢街，龍豐集團大廈

聽講，呢間野走水貨起家。個老細係X社會黎。

渣架！驚就唔好做。

可以以勞工法例告僱主違反高空工作法例

條例的執行
勞工處處長獲授權簽發敦促改善通知書及暫時停工通知書，以防止工作地點的活動對僱員構成即時的危險。僱主如未能遵從通知書的規定，即屬犯罪，可分別處以罰款港幣200,000元和 500,000 元，以及監禁長至 12 個月。

有無手足順手舉報下？

海關呀？有公司懷疑賣水貨呀！

你知道得太多了

焚化爐

大廈就話用鐵板圍， 佢泊門口啲車， 又如何？

報消防？？

平時泊馬路。

我諗而家泊去第二區啦

又要驚又要做。

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

上水白衣人究竟邊度黎？

上水單野唔係又係元朗姓何嗰位玩野咩？雖然上水都有黑社會，但唔太似班藥房佬做，更加唔係候生，有人想玩鳩佢地

藥房真春袋

好人好姐做咩野圍鐵版？

噢 係春袋

幾層樓都係奶粉，應該好撚值錢

推

上水藥房雖然有原罪吸引好多水貨客，但成五個月，有幾時搞過班後生仔，有幾時參戰過，講野要公道，宜家明有人想拖埋佢地落水

有冇僭建?
1823清算師係時候出動

龍豐唔同一般藥房。

X 社會開既。

咪傻啦水貨條水喉粗過粟米 藥房大王謝四海梗係慶過火屎 再加上佢大陸都有生意 佢有動機去做架

但諗唔明既係睇到美心盛況後仲夠薑與民為敵 係太on9定係真。護旗手

人地財多，跌少少錢裝修無所謂掛

租 貨 人工 樣樣係錢 所謂跌少少 跌下跌下

屌你老母臭西，我講撚到口都臭埋，上水落老黑就係龍豐老闆出錢請

身有屎

最緊要奶到共。你睇下美心，怕咩

我都覺得係

實有機會用到...呢句好sad but true...

聽講佢有好多間分店架，就黎全港連鎖式咁

甘焗住丫哈哈好事呢
得片包皮有乜撚用丫

已經連鎖式啦呢間野

賣水貨無犯法，比啲基本常識嚟好唔好

祝佢千祈唔好成為美心替身

咁仲洗乜傾代理權？直接走水貨啦

上水間間都係嫁啦 唔係點會比你開

謝四海個名無人不知